半學術 - 鼻屎成份題引出人生哲理

尋日出完街之後，新一批鼻屎又黑又硬。硬至像實心肉鬆，手感不像一般的，按下沒治愈感，黑至灰塵。

試以三千字論天氣/空氣品質如何影響鼻屎成份乃至產出夏天時令下品鼻屎，再而引出人生哲理。

鼻黏膜的空氣中的灰塵混合、硬化之後，就成為鼻屎。